中共逼清真寺改建成公廁

中國大陸民族組成除了漢族佔大多數外，也有為數不少的少數民族，而中共當局擔憂這些少數族群會萌生獨立意識，轉變為分離主義，所以經常對他們實施高壓的文化清洗，試圖殺雞儆猴。近日新疆的維吾爾族人就控訴，中共當局這幾年強拆了上萬座的清真寺，有些還被改建成公廁，羞辱、嘲諷意味濃厚！

根據美國《自由亞洲》電台報導，新疆阿圖什地區孫塔格村的清真寺在2018年遭到中共拆除，沒想到如今原址已經改建為公廁，而且當地並非觀光景點，平時幾乎沒有遊客造訪，根本沒有公廁的需求，中共的舉動很明顯帶有強烈的羞辱意味！維吾爾人權團體也透露，過去3年，當局在新疆摧毀了至少1萬座的清真寺建築。

近幾年經常有維吾爾族人向外媒控訴，遭到中共當局的迫害，除了強拆清真寺，試圖反抗的異議份子也會被送往集中營「再教育」，甚至還強制修剪維族女子的頭髮，將其製成假髮；也有維族女子被強逼嫁給素昧平生的漢人，北京的打壓手段，已然昇華成從心理、精神層面來下手！

啲人權女權撚失蹤曬

推

全世界毒瘤

喺中國好出奇咩
你試諗吓佛寺 大佛呢啲係中國成千年以上歷史
又有咁多漢族信徒嘅嘢都可以俾人拆
更何況係回教清真寺

伊斯蘭膠：睇唔到！睇唔到！

兩大毒瘤對決！

擺明共匪高人幾十班, 敢作反既話消失晒你九族都無人知

改公廁完全係羞辱

睇你喺邊個嘅地頭啫，伊斯蘭國家以宗教之名都殘殺唔少人，但左膠心諗: wfc?

伊斯蘭教(共產主義)

穆斯林再毒

都好過中共n倍啦屌

兩嚿文明垃圾

唔洗細分，一樣係仆街

中共:伊斯蘭教係公廁
伊斯蘭教:支幣好香

維吾爾人反支那就ok

emma waston LBJ

支持班回豬欺善怕惡

睇黎想黎多幾次大洪水喎

放習像上馬桶上參拜OK?

十字架都一樣照拆啦

成班廢柴借伊斯蘭教為名去發動聖戰
對住中共咪又係含哂撚

垃圾宗教 正廢柴

中共「公廁有咩問題？」

咪係，剩係識炸西方國家

毒瘤vs毒瘤

邊會搞鳩自己金主呀

好燃慘

真係好慘

冇錢收冇光環 不了

唔得閒 奶緊rmb 吊緊trump trump 撐緊BLM賺光環

啲中東國家講巴勒斯坦嗰時唔係好正義㗎咩
而家去曬邊

班blm唔係好親穆斯林架咩 去哂邊

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

公海班正義撚呢

人權撚睇唔到了

又點？

真主阿拉被迫食__飲__ , 教徒無動於衷

屌佢老母！

正呀手推國際

好撚正，一定激到啲回豬扎扎跳

咪又係差唔多 兩舊屎

巴勒斯坦

清真寺變公廁好似同人權冇乜關係

挑CCP 無人氣 名譽 光環 出唔到學術文
更重要無錢途 利益
左膠實唔做

清真寺喎

Isis connected

中東伊斯蘭國家: 睇唔到

欺人太甚

Push

Yahoo啲Comment連啲五毛都失蹤晒

Isis 唔夠膽還中共拖？

中國做依D事,全世界扮睇唔到
美國做,全世界群情汹涌

賤精政權

唯一德政

將中共標誌炸毁

穆斯林：أنا لا أرى. انا لا اعرف. هذا مزيف

成炸伊斯蘭國家冇個出聲掛住奶共

目的係為左保護清真寺

人地將你人民大會堂改建雞竇得唔得

Twitter 比 isis啦

荷里活明星喺邊？！

好似啲雞咁 , 你畀得起錢屎眼都任你玩

班垃伊斯蘭教人士/組織/國家都扮睇唔到唔出聲
由撚得佢死啦

北佬本身咩信仰？？

賤格到

痴線真係好唔知尊重